Файл описания для проекта "Target_2525"

До конфигарации ts4231 формирует огибающую ИК сигнала лазера
на выходном пине "D" в положительной полярности ("0" - нет сигнала).
После конфигурации огибающая присутствует на ножке "Е" в отрицательной 
полярности ("1" - нет сигнала).

То есть после конфигурации надо будет переключить измерение на другой 
выход ts4231.

